Create a Sim==VAR_INIT
:==COLON
Human==STRING_TYPE
Pet==INT_TYPE
Supernatural==FLOAT_TYPE
Gender==BOOLEAN_TYPE
says|complains|reports|shouts|exclaims==STRING_ASGN_OPTR
woofs|meows|tweets|squeeks|moos|croaks|quacks|blubs|hoots==INT_ASGN_OPTR
boos|scares|spooks|haunts==FLOAT_ASGN_OPTR
is==BOOL_ASGN_OPTR
Male|Female==BOOL_LITERAL
[a-zA-Z][a-zA-Z0-9_]*==IDENTIFIER
[0-9]+==NUMBER
Throw a Party==ARRAY_CREATOR
invites==ARRAY_ASGN
Sulsul!==PROGRAM_INIT
Tagtag!==PROGRAM_TERMINATOR
marries|adds==ADD_OP
deducts|expires==SUB_OP
woohoo|multiplies==MULT_OP
divides==DIV_OP
modulo|adopts==MOD_OP
promotes==EXP_OP
and==AND_OP
or==OR_OP
not|ga==NOT_OP
equals==EQUALS
insults==GTHAN
compliments==LTHAN
If==IF
Else==ELSE
Else if==ELSE_IF
Count==ITERATOR
to==COUNT_TO
Live Mode==PRINT
End==BLOCK_TERMINATOR
\(==LPAREN
\)==RPAREN
\[==LBRACKET
\]==RBRACKET
\,==COMMA
\.==PERIOD
\"|\'==QUOTE